陳浩天兩度去信美國 王國興：吳三桂所為

香港民族黨發言人陳浩天繼前往「香港外國記者會」煽「獨」後，又先後去信美國總統特朗普及美國國會，要求美國干預及制裁香港和內地。立法會前議員、「廿三萬監察」發言人王國興對陳浩天的行為感到極之忿怒，撰文怒斥其行為是「吳三桂所為」。

王國興指責，陳浩天「大言不慚一再去信美國總統『引兵入關』，要借美力干預制裁香港和內地。如此赤裸裸出賣國家，出賣香港的吳三桂所為」，王國興認為，陳浩天事件是「皇帝的新衣」的最新香港版。王國興並質疑，保安局打算以社團條例取締「香港民族黨」，卻不斷延後申期限，「是軟弱執法的可笑例證」。

吳三桂: 大清就是中國

美軍來了我帶路

吳三桂唔係促進中華民族融合嘅英雄咩？

問王國興：
滿人系 中國人 定 外族

吳三桂民族英雄嚟喎
又政治不正確

引美國入關

王國興系 亡我中國之心不死 既 越南人

明清戰爭一早定性左係中國內部民族矛盾 亡國興比喻失誤 政治敏感度低成咁

直接飛去見議員啦
唔知駐連登班獨派有無人會資助機票錢呢

無吳三桂既話, 滿族又點會係「中華民族」咩？

王國興係咪分裂民族？

王國興搞港獨

香港同支那睇齊, 咪係溶合囉

王國興反溶合, 係咪港獨?

吳三桂引清兵，係外族入侵定係促進融合？

王國興係係搞滿獨?

係咪要滿州國復國?

王國興又搞港獨, 又搞滿獨

亡國興搞滿獨

唔係有吳三桂你班大支撚邊有得晚晚J延邊攻略呀

日以繼夜 夜以繼日

要求美國停止以香港政策法干預，變成要求干預？
已經睇唔透

吳三桂其實當時好難做
後面有闖賊謀反害死君皇
前面有滿寇兵臨城下
降闖賊就不忠不義,降滿寇就民族罪人
自己兵力又唔夠另外兩邊多,自立都係死路一條
係D後人睇歷史太主觀先會一味覺得佢係衰人

On9

根本唔駛諗

一定無可能開關

佢邊關將領
咪等邊個取得天下
降去邊個

開關死左幾能多人

漢人幾乎滅絕

吳三桂促進中華民族融合， 完善中華民族嘅組成。